有無人同另一半嘅朋友無野講

成日同男朋友同埋佢啲朋友一齊就無野講
例如一齊食飯 嗌完野之後我就全餐飯無乜講野
但自己又唔係怕羞 總之就好唔放
跟住佢啲朋友就覺得我傻傻地唔出聲啞咁
有無人都係咁

有咩好講 除非本身係朋友

無野講 你又跟埋去食飯？
完全傾唔入 成個唔識既人 我寧願唔去

女仔唔講野都冇乜緊要

試過男友嘅朋友a b都係度
我同佢朋友a單獨左一段路程
聽到朋友b問返朋友a頭先係咪好悶
暗示我唔多唔講
驚自己有問題

成日約左佢 見到果刻先知佢朋友都係度
佢又唔會預先講定佢有朋友係度

你有無同佢講過呢個問題
好尷尬喎明明諗住二人世界突然多兩條友

有啊
但佢好似覺得無問題

你有無直接話比佢知你唔鍾意先
唔係好婉轉嗰種"下點解你有朋友係到唔話我知阿"

自己鐘意， 唔想講咪唔好同佢d fd講野
每個人都唔同

無講我唔鍾意
不過試過咁樣發佢脾氣唔同佢講野
又試過佢話一齊去食飯 我話唔去都無野講

有時又唔係唔想講 但無人撩我 佢地講嘅話題講車講女 我又唔知點搭嘴 成餐飯就係咁 好拘謹咁

話佢知你唔鍾意啦
再話佢知再有下次至少都通知聲
唔講以為四人行